====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour définir une telle option , il est d ' abord nécessaire d ' examiner les habitudes actuelles et d ' apprécier leurs transformations probables .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, apprécier, probable ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ nécessaire, apprécier, probable ]
alethique :: 1 :: [ nécessaire ]
appreciatif :: 1 :: [ apprécier ]
epistemique :: 1 :: [ probable ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ apprécier ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ probable ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, apprécier, probable ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ nécessaire, apprécier, probable ]
alethique :: 1 :: [ nécessaire ]
appreciatif :: 1 :: [ apprécier ]
epistemique :: 1 :: [ probable ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ apprécier ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ probable ]
Total feature counts: 12

